{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/5364",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "어랑생선구이"
    },
    "text": "オラン魚焼き\\n\n住所:京畿道高陽市一山東区長項洞859レイクプラザ\\n\n基本説明:一山で焼き魚として名を高めているところ。 焼き物の他にもスープ、煮物、鍋など多様な魚料理が味わえる。 魚の種類もたくさん揃えている方。 24 時間営業がメリットである。\\n\nメニュー:サバ(1万ウォン)、サワラ(半匹1万ウォン)、タチウオ、ほっけ魚(各1万5千ウォン)、キムチサバの煮付け、タチウオの煮付け、スケトウダラの内臓湯、たらスープ(各1万2千ウォン)\\n\n価格帯:1~2万ウォン台\\n\n駐車可能可否:可能\\n\nアクセス:正発山駅1番出口を直進し、一山湖水公園方向に右折。 二つ目の路地を左折すると右側\\n\n営業時間:10:00~21:50(ラストオーダー21:10)\\n\n特徴:家族と外食するのに適した、年中無休、駐車可能\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "京畿道高陽市一山東区長項洞859レイクプラザにあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何が味わえますか？",
            "answer": "焼き物の他にもスープ、煮物、鍋など多様な魚料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10:00から21:50で、ラストオーダーは21:10です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "家族と外食するのに適しており、年中無休で駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの価格帯で食事ができますか？",
            "answer": "価格帯は1万ウォンから2万ウォン台です。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "正発山駅1番出口を直進し、一山湖水公園方向に右折し、二つ目の路地を左折すると右側にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何時まで営業していますか？",
            "answer": "営業時間は21:50までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何種類の魚が提供されていますか？",
            "answer": "サバ、サワラ、タチウオ、ほっけ魚など多種多様な魚が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、このレストランは年中無休です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 332
    }
}